福建幫單野鬼鬼地，懷疑有內鬼分化香港人同福建人

宜家引到福建人同香港人仇視

搞到福建人仲專登趕落黎香港報仇

真心，最大得益者係邊個？

係共產黨啊

分化我地，幫我地製造更多敵人

班福建佬衣著又唔統一，唔似元朗、深水埗班黑社會咁，仲要有d唔係福建人黎

我懷疑係有內鬼引發雙方衝突

大家真係要認真思考啊

我係北角福建人 連登仔同我入黎

我地揾武漢人落來香港有冇用？

福建人不嬲都自成一角架喇 分咩化

認真講，中共係陪養緊中國人憎香港人的情緒，方便要後搞集中營。

幫我地增加敵人啊ching

係，中共最嬲玩分化

認真post啊屌你老母小學雞

福建人不嬲咩都唔理自己圍內

權鬥基本野黎

福建人

wfc？

你想多個敵人？

連登仔咪撚咁小學雞啦

所以大家要醒定

福建人根本唔想理好多野

假膠收聲啦

認真post

真係要同班福建佬傾清楚

幫幫手推，好重要

草木皆兵？

完全唔知你驚乜春，又唔係我地主動踢人館，不如聽日組隊去北角道歉啊笨

多個敵人對我地香港人冇著數

中左中共計

中共最叻分化

有冇福建兄弟 識講佢地d話

分化幾十人出來都叫成功分化既今日

你都痴孖筋
就福建人係同路人？

你不如話北京分化香港人同中聯辦？

屌，福建人好團結

幾十個人會引起一大班福建人幫手

咪小學雞啦

多個敵人好咩

大局為重啊

講鬼咩 洗晒腦 先唔講係咪收左錢 本身已經槍頭指住「港獨」 再退後一步 就係乜都係黨最大 , 乜都係中國人 , 乜都係炎黃子孫 龍的傳人

上面氛圍都係乜都港獨